天使仔呢？首回合唔是好撚串㗎咩？

FUCK OFF

飲緊啤酒

推推推～

係屋企食薯片啦

正常啦咁撚串，bin到佢縮返入狗窿